# perch-movies-database

Wyszukiwanie i pobieranie torrentów.
Obsługa Chomikuj (wrzucanie i później klienckie wyciąganie linków).
Cięcie filmu na kawałki.
Tworzenie kont YouTube.        
Wrzucanie filmów na YouTube.   
Pobieranie filmów z YouTube.
Przyporządkowywanie filmom z Zalukaj
Algorytm sprawdzania z bazą IMDB